鍵盤戰線話狗己經上彈**********

【不定時更新 1435】
*spot 1 政總*
1424 政總警員出橙旗催淚彈警報
1433 大批持長盾狗入政總

*spot 2 立會*
1424 立法會議員入口2 再舉紅旗

*spot 3 港灣道一帶*
1425 4軍裝由港灣道往分域街行去

*spot 4 煲底一帶*
1427 狗車包煲底

nnnnnnnnnn
1438 民陣與警方無法達成共識。因此，民陣決定繼續遊行，以遮打道為終點。由於修頓球場至遮打道一段道路或不受不反對通知書保障，故請遊行人士保障自身安全，按照自己需要離開。而遊行市民有遊行以外的活動，亦請務必注意安全。

*spot 5 龍和一帶*
1424 龍和道 ifc方向增援 50防暴
1428 添華龍和交界 約50防暴
1433 龍和道會議道交界 防暴長盾戒備

*spot 6 金鐘道一帶*
1424 金鐘道 太古廣場門口 有累積8輛籠車往中環方面

*spot 7 龍匯道一帶*
1429 龍匯道對外仍未見增援

*spot 8 添華一帶*
1429 添華大量狗車 出緊長盾

*spot 9 畢打街一帶*
1426 至少七豬籠車 五衝峰車 大量警員
1431 畢打街有子彈盒